包餃子

材料好簡單
去街市買皮，d料求其用菜同肉，睇你鐘意咩

包又係你鐘意點包就點包，想靚就俾心機

我媽包到好靚，我個d都係算

晚餐搞掂，簡簡單單

Exchange 嗰陣包過 返到香港之後好難買皮 超市冇

我喺外國都跟個北方人整過
去街市買

煎餃好靚

阿媽煮嘢好掂

好想食可唔可以介紹下咩嚟

豬肉菜餃 同煎餃

好想食

好簡單，巴打可以自己試下

琴日包咗韭菜豬肉

可以一起share嗎

包得好靚

想食

黃色果D呢

。rich屋企有咁多層

自家製辣魚蛋豬皮魷魚

包開韮菜豬肉 好鐘意包餃食

街市有豆腐，丸賣個啲鋪多數都有

仲有賣麵果啲

屌d 生粉水落去煎正

我之前見過超市都好似有得買，但係街市正好多

good

皮自己整都唔難姐

自己包平過買現成幾多